{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042064",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66728&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주우리누리펜션"
    },
    "text": "きれいで居心地の良い客室と広い芝生庭園が広がっているペンションです。 夕方には屋外バーベキュー場でおいしいバーベキューパーティーを楽しむことができます。 普門観光団地と東宮と月池は車で2分の距離にあり、ファンリダンキルは車で7分の距離にあります。 入室は5:00、退室は22:00以降です。 駐車も可能で、ペンションの送迎サービスも提供しています。 バーベキュー施設もあり、炭とグリルのレンタル料金は2人基準で5,000ウォンです。 ご利用時間は7:00から22:00までで、屋外バーベキュー場は当日現地にてお支払いいただけます。 最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 また、ペットの出入りは不可であり、保護者付きではない未成年者は利用できません。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失および毀損は利用者に責任があります。 火災の危険物質である火薬と爆竹は使用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 この情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "きれいで居心地の良い客室と広い芝生庭園が広がっています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "普門観光団地と東宮と月池が近くにあります。ファンリダンキルも車で7分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ペンションではバーベキューパーティーを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、夕方には屋外バーベキュー場でおいしいバーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションのバーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "炭とグリルのレンタル料金は2人基準で5,000ウォンです。ご利用時間は7:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションではペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、駐車も可能で、ペンションの送迎サービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5:00、退室は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで使用できないものや注意事項はありますか？",
            "answer": "火薬と爆竹は使用できず、最大人数を超える場合は入室できません。また、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションのプールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの画像は実際と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、画像は実際と異なる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 389,
        "QA": 439
    }
}